唔好喺紅磡站跳閘/推閘

事源琴日小弟不幸係紅磡站推閘入俾班閘狗罰咗500
班閘狗轉咗玩法 佢哋會專登唔喺個閘隔離睇 等你入去之後再幾個圍住唔俾你走 要你俾八達通嘟check你有冇跳/推閘入 而我俾人圍住嘅同時都有另外一個手足都係因為推閘俾閘狗捉到 但係冇人嚟幫我哋
而喺小弟俾人圍住個時聽到大粒啲嘅閘狗話上頭要捉得緊啲 估計可能係佢哋出糧方式變咗 捉到人有錢加（未fc） 所以佢哋先會好積極去捉人
而俾完500之後 佢會俾張收據你 如果你話唔留個人資料 佢會靜靜雞抄低你八達通no. 記得拒絕埋 唔好俾佢寫埋
最後小弟都建議大家都唔好喺紅磡站或者其他偏藍地區嘅站跳或推閘入（唔會有人救）
改用廢老咭或者特惠飛(去隔離站)入 之後跳/推出閘都會好啲
最後再補充多一點 我同另外一個被圍手足個陣都有戴口罩 唔知會唔會係閘狗專登留意戴口罩嘅人 但係我都希望有多啲人會戴口罩嚟減低其他手足跳/推入閘嘅風險
香港人 反抗
sorry for p牌
sorry for 第一次出po
sorry for 1999

跨欄

紅磡依家有班廢中著住件深藍色附例特勤隊polo衫

黨鐵專登請佢地嚟捉人 可能仲有退休popo嚟做

手足好嘢 下次我都試下

我由講跳閘開始跳 但係到黨鐵早收之後就無再跳
依家風險太大跳閘同俾黨團賺錢無分別 尤其某啲站封咗好多閘機 另一邊就好重防（我自己去啲站特別多）依家用廢老卡0負擔 雖然跳閘效果一定好好多但係呢刻風險太大

我今日開始都要做廢老

廢老一樣照做，入閘會著燈同響音唔同

我想知用廢老卡搭巴士小巴，有幾多司機會出聲？

咩出口比人捉？

我跳左成個星期都無比人捉過

班閘狗琴日癲咗 都要幾個手足喺紅磡俾人捉

咩出口比人捉

我係B 另一個手足係A

夢見今日跳完即刻有幾個polo狗包我，好彩走得快跳返出去poly嗰邊走得甩